謝謝你 在世界角落中找到我

見大家心情都咁差，推薦大家睇呢套戲，講嘅係點樣係絕望嘅時候都要如常生活

呢套幾好睇

btw不能向暴力屈服